17歲倫敦少女試範甚麼事比俾人強姦兩次更慘

一名神智不清的17歲少女在倫敦東部「夜蒲」後返家途中，一個小時內3次被不同男人性侵，警方發放閉路電視片段追緝涉案人士。

警方說，受害少女上月29日晚與友人在倫敦東一間夜店玩樂，深夜時與友人分開獨自返家，但當時她似乎有點神智不清，可能期間曾服食過藥物。

根據閉路電視片段，她先在晚上11時55分被一名穿著深色衣服的男子扶著，似乎進入了一座樓宇的通道，該男子之後沒有再出現，但少女的半截外套稍後在現場找到。

在午夜過後不久，少女被拍得跌跌撞撞地在街上行走，一名蓄鬍子的男人騎著單車尾隨，稍後接近她，然後帶她到一處遠離街道的地方，逗留了一段時間。

該名男子之後離去，少女則衣衫凌亂地繼續前行，到凌晨約12時40分，第3名男子又走近她，繼而再有2名男子加入。在樹影下，片段可見第3名男子在路旁的車罅間彎下身，警方相信少女在此段時間再被非禮。該名男子之後向著閉路電視鏡頭方向離開，而途人此時才發現少女倒在路邊，報警求助。

蝻樣，大愛左膠至愛

過多十幾廿年就全部變晒白皮豬肉便器

蝻大隻，一定屌到盤骨散曬